有無人睇戲睇到一半就會突然間望吓後排啲人做緊咩

尤其是左右兩邊啲雙人位，次次都見到啲好刺激既野

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

上次睇到一半，突然望下左邊
屌條撚樣原來一路睥撚住我睇我做乜

嚇到我，好撚刺激

我專門為左係戲院嚇鳩人
練到條頸好柔軟

個身盡量唔扭，只靠條頸一百二十度擰去後面望人

Killerjo

通常係後面好撚嘈/讀對白/做旁白/傾電話先會望鳩佢，望完仲唔順就開口屌